凍凍

攬攬

死撚開

點解解

我仲凍

抱抱

抱抱<3

好凍凍

大力d攬攬

一凍就想打飛機了

屌屌

打完仲凍凍

有無人借個口黎爆？

爆你屎忽

好想要人攬

我攬攬

用嚟爆咩？

攬攬好暖暖

好凍

死肥豬攬攬

我抱

好想要真實既攬攬

抱我

插插

屌 你做乜撚啊

插邊到呀？

死開啦 死gay佬

絲絲

你屎忽

你地好核突

屎忽只係攞嚟屙屎咋

我都想可以有個擁抱

過黎攬我

粗魯

訓訓

乖乖

瞓瞓唔唔撚撚著著

曳曳

新春未到就叫春?
屌番屋企打J吧啦